三月尾去旅行, 日本定台灣好?

三月尾去旅行, 日本定台灣好?

預算許可一定日本
去台灣同去隣國個體驗差唔多

緊係日本 差好撚遠